前空姐涉雷射筆襲警 警揚言為追查光源 損害視力亦在所不惜

身穿白衣的前空姐去年8月10日晚上在尖沙嘴遭防暴警撲倒地上，及後被指曾以雷射筆射向警員眼睛。前空姐否認襲警罪，案件今續審。案中防暴警供稱，當時被雷射光襲擊後，仍然追查光線來源；惟辯方指防暴警的說法不合理，因正常人遇上相同情況時，會迴避有關雷射光。防暴警聞言強調：「為阻止雷射筆傷害我及同袍，見到呢啲我都會追住佢，就算呢啲光有機會對視力造成永久傷害。」

咁721做乜又調頭走?

幅圖漏咗caption 幫你補返

聲稱被雷射光襲擊的警員朱冠強

不是可靠證人

佢地都講大話講到熟哂

牙蛇，其實係咪你頭盔上面既錫紙反射到太陽啲光呀

黑警成日用閃光阻住記者拍攝又點計呀？
你地啲光閃下閃下都整到記者隻眼囉

為阻止雷射筆傷害我及同袍，見到呢啲我都會追住
為縱容白衣人傷害巿民，見到呢啲我陀住支槍都會閃避

咁撚大犧牲

This is an order

肓撚左未呀咁? 屌你老母

你條撚樣

為阻止雷射筆傷害我及同袍，見到呢啲我都會追住佢，就算呢啲光有機會對視力造成永久傷害。

講到自己咁正義啊 收皮啦

如果告得入建議所有比狗用強光照到既人都私人檢控

諗起魔獸世界入面既illidan 比綠光照眼果張截圖

白粉樣

咁樣真係佢自己鞋面頂人地個鞋底
乜撚野諗法黎
有強光曬住我嘅同袍
我為咗追查個光源
直視太陽在所不惜

我淨係見你搓人波

拉闊啲...errrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

佢地講野成日都好中二病
知唔知好撚柒架

唔好咁快搞到班狗駁唔到啦

笑撚左
警察既大話就黎仲誇張過啲武俠小說

佢話保護佢同同袍而已
無話保護市民

黑警真係好戇鳩

雙眼快過光

平時你係咁閃嗰D夠唔知傷害左幾多人既視力啦，又唔講。

其實示威者買得到嘅都好低功率，加上距離，冇可能做成咩永久性傷害

咁偉大?

黑警d電筒據說至少2000流明勁過枝鐳射筆好多

見到揸架生既白衣人就走，普通市民就威武

屌你老母日撚日用強光照鳩市民記者對眼啦陷家產

有人開槍啡你係咪又追住支槍呀笨柒

屌你

上庭變咗講雷射筆，乜唔係叫雷射槍咩

朱冠強

好簡單一個問題
呀毅進仔, 你聲稱俾laser射眼都會繼續望唔避開, 咁即係你當時有冇能力睇到野呢?

你同袍d眼用豆腐做架?

早幾日先有黑警喺把槍上面加支laser,所以咪話黑警唔洗負責

佢地果支叫雷射電筒

班黑警求其執技筆就告人 明明係人身上搜唔到筆

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

收咗order先走啫，凈係講火力，老黑點夠popo嚟

弱智黑警眼中既空姐

好簡單 警方咁鐘意實驗，實驗下佢可唔可以唔避開鐳射光追蹤目標 就解決單case

警揚言為追查賣淫集團 損害腎功能亦在所不惜

屌你老母笑撚死我

朱冠強狗狗好偉大

睇直播都閃到幾乎暈眩
何況現場近距離 向記者 眼睛 閃強光

仆街狗 為咗告人拉人乜撚大話都講得出

500流明 但係光線集中度有100幾萬

黑警咁撚偉大 去打美帝啦

咁係時候做下實驗 睇吓班狗比所謂雷射筆照完望到啲咩啦

警狗啲電筒就乜撚事都冇

一時間諗唔起

呢單現場揾唔到雷射筆，個警察睇醫生亦無驗到隻眼有受傷，根本証明唔到有人用雷射筆襲警

正路就告唔入

見到筆就扮偉大

見到黑社會 繼續扮死狗走開

721？

一嘢隊中個g點

屌 對住支雷射筆都ff到自己美隊咁

9乘係自己眼有事，睇錯咗以為有雷射筆啦。其實根本無筆

依單被屈咬一淡都2個月

呢單現場揾唔到雷射筆，個警察睇醫生亦無驗到隻眼有受傷，根本証明唔到有人用雷射筆襲警

Acebeam W30?

你條撚樣成個道友咁好意思講

所有香港警察都係不誠實證人

死得未呀冚家剷 唔講以為用槍射佢眼

班狗成日都話唔好拉埋721黎講

班鄉黑拎棍, 點同雷射光比

咁即係唔係啲光特登對住隻狗

係隻狗特登追住啲光黎望啦屌

你隻狗咁鍾意望光 日日對撚住個太陽黎望

然後上庭告太陽襲狗

證明狗狗好膽怯，無力面對佢地狗黑合作既真相

狗：我唔係守元朗721唔關我事/向前看/黑衣人搞事先/唔好俾假新聞誤導

笑撚死人咩

啲狗講野都弱智

幫佢checkcheck 視力有冇受損先啦
冇嘅話係咪假口供

使唔使畀個獎你呀戇鳩仔

好偉大呀

佢自己講完唔笑果下好野

黑警名稱：豬灌腸

真係話隻狗on9都浪費我時間

牛屎佬未佢哋同袍囉

轉頭走就已經係保護緊同袍啦,
唔同會開槍射自己人咩

成班都係狗賊

因為佢發現現場冇光俾佢追

奶木板巴

證明721係佢哋嘅死穴

案件發生在晚上啊⋯⋯陽光？

呢個庭上作證既，同721調頭走既唔係同一個人黎

match

因為721冇光源

咁即係呢位警員同 721嗰兩位割席？

屌你老母垃圾死黑警，咁你就咪話人照到自己流眼水

為左比大家享受夾公仔嘅樂趣，蝕都唔緊要，最緊要大家都享受呢份喜悅

7.21唔計！

為左追尋光源所以調頭掛

吓？佢哋都係狗。

屌你老狗

【惡法日誌】你不能相信的三個詞彙

吓？你中文0分架

吓 咁你都唔明

之前有單已經告入左藏有攻擊性武器

屌佢攞賓周頂個空姐

想抽人水咋佢

9噏+老屈

豬罐强
名都衰過人

又話被雷射槍射到眼痛 又話睇得好清楚 跑去打人 又無証物

狗名真係好憨鳩
前排係咪有隻叫咩咩球

黑警為咗唔俾人批評
殺人放火都在所不惜

黑警為咗追查暴徒
攬捕、攻擊路人都在所不惜